當你由去年宵市場睇開乾貨到開始鐘意睇濕貨。。。

代表緊已經開始變成一個大人

讀書時期同初初做野 會約埋一大班朋友一齊行年宵市場，

去買下野食、公仔，但從來唔會去睇年花

到做左野幾年後班fd已經各行各路，最多只係碰到面時點一下頭。

時至今日同另一半行年宵市場已經對D 生肖公仔 、風車 、汽球已經無左興趣 。反而第一件事走左去睇年花，水仙、挑花等等
望著D花會感覺花開花落終有時，再好的緣分也會流水一樣，一去不復返。

當見到其他人仲好青春咁將D風車同發光公仔放係個頭到 ，真係好有一種感慨 ，感慨自己已經變成一個大人。

你都有同樣感覺
你仲好年輕

唔關事 你都冇買到

濕你老母臭閪貨咩

挑花

幾認同，望住啲大專中學生搞年宵，賣公仔飾物抽獎，真係冇乜興致睇
今年行咗兩個花市，都係睇花為主，乾貨直行直過
樓上話中二病嘅，應該未理會到啫 過多幾年可能身同感受

我打錯

Btw

啲product買唔落手啫 最少年花都幾好睇

你真係有成長就唔會去行年宵

收皮啦on9 仔

講On9 我都要請教下你條On9之霸

由細個讀書時期鍾意行年宵迫迫下，到大個工作時期嫌年宵多人唔想行

都會，但係都陪屋企人行下啫

係近年啲乾貨垃圾，個個諗住新年搵快錢，攞啲垃圾淘寶貨垃圾公仔賣幾百

係啦係啦 睇花好成熟

早幾日行完維園 上地鐵見到兩條友個頭戴住個風車
地鐵一開 個風車churchur聲咁轉

其實不嬲都唔會睇乾貨
大部份人買完返到屋企就眼尾都唔望一眼

屌好有同感
今年成班frd主動話不如買啲花擺係屋企

買完花就返屋企就真係看透世事喇

講左幾廿年都叫濕貨架啦
咁請問你又點稱呼個個area 呀

攰到唔想行花市同人逼先真正成長

有檔有香草買 年年都好鍾意嗰檔

大左連年宵都唔想去

咸左